咪再咁自私啦。。12.8即刻行出黎！

我明白…

你唔想死，所以你上唔到前線做勇武
你唔想比狗拉，所以你唔參加無”不反”GE集合
你唔想俾公司炒無飯開，所以你唔夠膽三罷
你唔想塞車晒時間，所以你唔可以罷搭黨鐵
你唔想蝕左交通津貼，所以你唔可以罷用八達通

今次12.8，唔洗上前線，有不反對通知書，唔洗掉低重要GE工作，可以搭黨鐵去維園，無人阻你用八達通…

我真係諗到點解唔行出黎???
除非你係死藍屍，無良知！

真香港人，出黎啦！
1124有投票嘅，更加要出黎！